[KPOP] PRODUCE_X101 討論區 (83)

繼續啦

繼續

XI????

真係x1

屌好驚

因為太緊張開左

wtf?

101無人去？
202得大輝？

x1

Wtf?

X1

真X1

屌 真係X1

咩名黎嫁屌

on9 x1

好柒

屌真係x1

應該係

X1???

會唔會hea咗少少

下

個名hea撚到

個名好柒⋯⋯

好柒呀屌

簡單到呢

On9名

估撚到個團名

真係嗰個logo

膠左啲

今次講明出道歌center

新手機model
X1

好kam

柒到唔敢睇

真係X1

真係又有X又有1

好啦 應該會聽下聽下慣

都真係hea到。。。

真係叫xone

好求其

團名係X1
有D HEA

叫iphoneX好過

下....

真係iphonex仲好呀屌

一去到公佈名就窒到仆街

叫支那

元英

我想問最終x 票數計唔計今round, 定投先就係架la?

好求其真心x1

屌
仲膠過第一次屁wanna one

屌 真係x1

求其到仆街真係
叫dureX好過

李老師。。笑死

屌你7到

屌 好hea

做要係Xperia系列

...... X1 Hea到呢

屌 叫ipx好撚過

宣布嗰下x1 以為未load完

X1巴士線名？

iPhone X仲型啦

X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1
X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1 X1

韓文發音係X one?
定點

叫excel好過

we are 2x!

unine

屌 我都係 以為未講

IOI W1 有咩人去左??

iz*one
X1

izone個名仲有意思啲

Fan名 會唔會hea埋X2

頂 x1
我仲未返到屋企啊 好想睇！

Yes

個logo

個名係iPhone Xs d fd

真係有可能

計 4round

X1..
證明KCON LA 真係劇透左XD

個名完全冇驚喜

w1好似得大輝

黎啦~~~~~

黎喇

上季iz*one我其實覺得粒*有陣大陸柒味
今季就hea到咁

係hea但唔係騎呢
聽慣咗就無嘢

303個個係好有意思 404呢個

x2

btw大輝都濕晒 係咪好熱

終於返到去 可以同大家傾住睇

hui！！！

HUI!!

有啲驚上次個預信會影響到偉仔

覺得IZ*ONE個名其實都OK
利申：WIZ*ONE

牙偉張相真係好防爆 會唔會有人跟左上角張相投票架

最hea

唔好惡剪偉仔

HUIIIIII

牙潔 上呀

見到佢得返X同1都諗緊係咪
但佢又變過吓做I
以為會係XI

年年都係one

啱先爆嗰個票數咩嚟？

牙潔！！

但依個時候有鏡頭一定好過冇!!!!!!!!!!

路人可能會

牙潔加油呀！

前三輪累積票數

12人成為一體

要好鏡頭

牙潔會唔會係c呢

X1 g持區

催票唱K啦

全季1-11集票總數

頂 笑死

牙潔用呢個方法

你岩

老師

jm9

係牙演啊

有人留言fans叫洗碗

牙K上啊啊啊啊

用咁嘅方法練大聲牙薰好！

咩練歌方法

提前習慣

牙偉

咩練歌方式嚟

唔好惡剪

牙潔走逃出mbk路吧

偉仔

偉仔咁都好靚仔！

hui好似好攰咁

偉仔加油呀

頂係偉仔自己要

原來係偉仔自己唔滿意 我以為係作曲家唔滿意
嚇死人咩

好似手機型號 有冇咁唔鍾意404

你個演黑

想知現場啲觀眾係咪都一齊睇緊片?

有彬

牙彬好膠

X1有咩意思....

又嚟

gay彬又黎

X = C

又黎
聲帶聲帶

gay彬

木木木 聲帶

我擔心左牙偉一個禮拜
好采

no

牙虛

牙彬唱得好好呀上啦

BTW 以為會跟上次次序唱左TMW先

又派膠叫聲帶準備好哈哈

痴線勁好聽 gay彬

聲帶呀

Gay彬唱得好好聽

牙虛好得意

gay彬唱得好好

偉仔唔係阿旺頭
應動天地

真係好柒好hea

除咗gay彬 冇乜人carry到少年美首歌

頭先好似影到tony打喊露

咸加油呀！

牙咸

gay彬唱得好好聽

話說牙偉嗰段有冇出到佢個名

咸好返啦

咸加油！

joox係咪慢少少

成班勁忘本

唔知好返未

唔知大概幾時播stage呢

至少慢幾分鍾

同ssg一樣原理

好似係慢好L多

咸唱得幾好咼

求下給我一個0惡剪個最後一集

咸好嘢！
加油！

咸c!??

咸又唔錯喎

牙咸好彩把聲翻到嚟

有返聲

牙彬:呵呵

咸唱得幾好聽

你真係

係喎 英俊sim無黎

好開心啊見到佢地咁叻仔

無嚟可以係唔得閒

有啊

牙咸唱C我起左下雞皮

唔俾有私人野做？

그놈의 X

wannable 好好聽

但係公開x1video好毛管棟

好多link都block哂....有冇其他順啲嘅link

唔戴帽好怪

和氣和氣唔該各位

請夏同雲一樣回歸緊無嚟好正常

人間rumor個表情

理都晒氣 專心睇仔

做到center基本上出硬道

又嚇死

唔好理佢啦

發現202post個陣已經block左

thankssss

初c個樣殘左好多

想抱牙潔大腿...

和氣

有彬識sexy喇

點解只係得大輝
望唔望到有HUI?
大輝出現純粹因為係有參與歌曲創作
今季前輩係矮子 唔係碗

我都係

希望gay彬真係centre
做得好好

乜野x1
咁hea個名

安心晒偉仔個笑容

GAY彬剪喎!! 真係推佢上去!

Gay彬跳得好好

希望真係推到

睇到班仔仔沒日沒夜咁練 有啲心痛
你地個個都好叻仔 無人可以否認你地既努力嫁！！

少年美應該係牙咸或者gay彬？咁睇

想撈gay彬？

希望係彬C

Center係咸 vs 宋？

咸似c

咸係咪準備18>3

目前呢段得三個有鏡頭

彬

好似真係牙咸同gay彬爭少年美c

牙虛已經唔ok啦 再跳落去會暈架

依家有鏡頭最幫到手!

有冇人知會做到幾點？

四個sor

睇嚟牙咸真係最後衝刺

好想彬/潔做centre

gay彬上啊

TONY!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好似冇乜牙虛鏡頭咁

+1

我覺得 XI 會好啲 (羅馬數字11) 可能都有相同意思...

宇碩跳嗰陣個表情好正

虛弱美

牙咸！！！！！！！！！！！

唔好咸c 好冇阿

今季兩首決賽歌都好好聽好洗腦

Tony好型

睇唔慣權宰勝有頭髮

宇碩真係睇幾秒都正

終於有得睇！！一開就係gay彬同咸比人讚

有彬上啊！！！！！

求下我彬做c

我都希望係

牙碩扭得好好睇

牙咸咁靚仔必須做C

gay彬啊啊啊啊啊啊啊啊啊你要上啊啊啊啊 要救新團main vocal啊

覺得佢冇gay彬咁岩做少年美既c

TMW!!!!!!!!!!!!!!

gay彬眼鏡look好正 戀愛了

曜b！！！

咸做C好大機會出道

好鍾意少年美un大脾嗰下

成班未做過C

除咗牙性同嘈

得牙性牙曹做過c

我有朋友係街撞到宇碩既餐車應援
仲有韓妹拉住佢叫佢幫手投票
韓妹真係好有心

牙性爭下C

牙性做咩自我防爆

個個都想有得C啊

汗

性點解唔舉手！

係咪要入去做舞擔

到底小道會唔會中呢

求下畀gay彬做c

曜!!竟然有佢

呀曹同呀性做乜又放PEA!!!!!!!!!!!!!!!

好想琴仔做C

基彬對曜b有反應

曜b show yourself！！！！

因為問邊個未做過c

算啦 講乜都俾人屌 當我冇講過

曜B!!!!!!!!!!

曜b好型

oh yohan!

個個望住曜b

曜B!!!!!!!!!!!!!!!!!!

凝住mnet話c位出硬道
然後係今日打破傳說

以為問邊個想做 sor柒左

再吹奏 曜b好型

曜b 濕了

原來等今日出RAP PART!!!!!!!!!!!!!!曜B

rap得好好 耳朵懷孕了

曹頂帽
想要同款

Pepe

自膠 原來頭先好似係問邊個未做過C
牙性先無舉手

曜B跳得好好

扭得好好睇

曜b個表情唔錯

係咁cue gay彬

濕哂

曜b個眼神
誘惑緊我
濕哂

曜b好叻

金曜漢

曜b進步超多

Gay彬

碩拍親手個頭都會upup下

曜b好正呀

曜B C吧

Gay彬係咪迷戀我我曜b

gay彬：金曜漢瘋了

估唔到有曜B 剪
大家見到你做得好就得啦

曜b

嘩 曜b 真係進步左好多天生idol

曜B
我愛你

gay彬:[曜漢真係型到痴晒線]

牙喊

係 蘋果條片開始

牙性個手臂

gay彬曰:我要得到曜b

曜b真係好有天份

成地水

大家係咪用Joox睇？

唔會cut琴架可

唔好係佢做c啊

曜b做c個畫面比想像更加好睇

牙喊ok 但感覺carry唔到全組

喊做c仲係有種小朋友味

真係!!!!估佢唔到
頭先X1MA又係 超正

曜b 嗰段我要cut 出黎loop

琴仔！

有喇！

琴兒！！！！！！！！！！！！！

琴仔！！

亨俊正喎

琴東兒！！！

喊係做係幾好 但都係忍唔住笑

連燈仔燈死
等陣咸喊做C

好能型

人間rumor快到

人間rumor快手到

阿減幾時轉髮型，真係好唔得，雖然好有特色

裴姐BOSS

衝呀 琴b

裴老師

阿減

我媽: 如果喊做c就死得啦

琴仔！！！

阿喊個髮型好違和

Auntie

伯母好嘢

新名 幾好聽

啲表情開始到位支持曜b

琴仔好sexy

想琴仔做c

琴仔個笑好性感

琴仔

又黎啦琴b sexy

琴b個表情好性感

琴仔做c啦

琴仔sexy到我想

咁多季係咪應該得佢由頭都尾冇變過髮型

琴仔好叻

琴仔真係小狼黎

琴仔表情好撩人

琴

琴東兒啲表情真係好得

我都好想

個貴婦狗頭

中肯

真係邊個做C都有可能 好叻仔啊你地

Gay 彬對個個都有反應

夜晚小狼狗

琴仔啲表情

Hi呀妹

性

咩反應

跳多2下 個髮型唔知點咁

有邊個佢唔岩

做呀妹不能色情曜b

tony 好少鏡頭

佢玩緊交友app 個個都hi下

捉定你先

牙性d頭髮濕哂

승연鏡頭呢

前面就會變魷魚絲

代表NIM!!!!

緊張

但曜b擺佢張相係電話到

依家係咪要推曬啲回鍋落嚟 一個鏡頭都冇

Pick tony表示預咗佢嚟陪跑

嚇死 以為開始表演

開始乾咳想嘔

左上投票嗰舊野 每播親偉仔張舊相我就好想笑

有無人見到呀憲同海南

都唔係呢集既事

諗緊同一樣野

覺得代表nim因為緊張 塊面睇落更白

偉仔 gay彬竹咪有咯

琴b！！

勲b！

trot小王子

絲冷靜啲

藍毛毛咁呆。。

唱歌老師好正

求下係琴B 救救琴B

咁多個回鍋好似真係得gay彬叫做有鏡頭

啱啱係咪有gay彬戲份
去咗食飯

屌希望d人唔好靠嗰張相投

無鏡頭都唔係第一日
無惡剪已謝

飲啖水定驚

見到（唔想講）

宜家先黎推gay彬

好掛住餅餅

真心好緊張

牙憲！！！！！！！！！！

點吸路人投啊屌

見到牙憲！

杯水好遠

緊張到起晒雞皮

原來白真染左紅色

牙憲！

好想睇到tony 出道

呀憲個樣好sad同白真坐
yury呢

見到大耳阿憲白真！

紅髮白真！！！！

紅白真出搶眼

屌 少年美先

白真變紅真 真係好紅

少年美先

牙憲個樣

SAME

白真染左紅色頭！！！

影咗新相都唔用！又防爆

少年美

全力投牙偉 宇碩X位入

咁快就公開!!!!!!

扭呀扭 即刻cut比大家j

黎啦!!

集氣 佢真係好努力

Btw見到左上李偉張相就想笑

好緊張

少年美出先

曜B真係好癲啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

喊咸做C

好急尿

絲打好快手

Gay彬C位plzzzzzz

唉

天生idol

我愛牙偉啊

好掛住佢地

好淫

好撚緊張

不如直接cut條j俾我

喂

gay彬c?

好想奶佢

我都想

投票好似要加號碼?

3 李鎖赫 咁樣???

小小曜b好危險

大家冷靜！

點解成日要扮㩒鏡頭

老母你。。。。

好似淨係名都得 全名

虛表白

叫晒啲韓國friend投 緊張到呢

呀虛暗戀碩太明顯

凍過水

不安
個個想要我

牙虛咁樣表白牙碩

虛真係好中意碩

牙虛係牙碩後援會榮耀會長

全名！！！

底褲仔~~~~~保護啦

絲你小心啲

佢地係互相話對方靚仔

想買牙虛隻錶

TONY!!

只可以全名

이진혁

真係跳到好mts

阿虛好似chok緊型樣
其實只係好撚攰

笑死 同MTS一樣

而家投得喇可？

tony好可愛

隻舞好正訓晒係到

係啊

就死咁款

tony終於有3秒畫面

仆街有d急尿

點解今日虛咁多鏡頭

諗返起u got it

唔該gay彬做c位

係咪笑緊牙潔老

可以號碼+名
齋號碼
齋名
其中一個格式

呀碩係咁講嘢 好驚 佢有無講錯嘢？

Same死忍緊

麻甩美

潔都唱得好好聽

6票已全投

稱讚大會？

偉唱歌

偉唱歌好好笑

多謝你

初C上啦

對唔住牙偉 我又笑左

潔

右上角睇應該冇

好似大家都暗戀大家咁 個個乘機表白

佢唱歌有啲似阿拉伯人

偉仔唱歌好奶

呀偉唱得好有喜感

明明南小朋友最細 成日話D哥哥可愛

偉都係rap返好啲

一開頭播潔事前會面 唱歌個段 佢唱得好好聽

又鳩叫

已經投左3次冇個入
今季可唔可以入

奶音

驚俾ajy恐剪

南小唱歌

南小朋友

牙偉唱歌好似小朋友唱歌

南小朋友仙女散花咁

小朋友個表情有啲似元英咁

最穩陣真係打名算
除非手殘打錯名

我成日聽左少年美做宋有彬

南小

小朋友

404少年美表白大會

唔好咸c得唔得

想捧埋部macbk入去

南小d叫聲搞到我好分心

原來桂花絲係韓國。。。

ajy心諗 屌無得惡剪

303我都pick海允

多咗粒二哥墨嘅

無

有星船三票在手

我覺得佢成個人都有d似
Giant baby

似係

突然覺得咸好似hui

咸好多鏡頭

想gay彬C

可能今晚好多記錄會打破

其實都係宇碩做c正啲

明明班仔咁好 AJY 成日亂剪

人間Freerider唔好用啲咁嘅眼神望牙咸呀

咸都係佢地一家人媽媽

哇 白色衫邊位？

求神拜佛要係gay彬

星船課金推咸大法

係呀
睇左幾季了冇季順利

頂 我有啲急尿 頭先飲太多水

牙偉跳得好charm

好緊張！邊個少年美c

TONY算唔算已經多鏡頭過上集

明明係練習生自己投...

邊個係C都好 睇仔啦

好緊張 邊個係centre

我都想去

好明顯想催咸啲票

真係好可惜
要主唱點解唔比海允入

已投具正模

gay彬！！

唔覺佢上到去

啊！！！！！

gay彬上啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

真係慘 今集已經少 但都多過上集

Gay彬啦

上

gay彬候補

Yeahhhhh有彬衝啊

今集虛好似多左鏡要谷返上去啊

有彬入C位後補！！！！！！！！

跪求彬做到

出道呀gay彬！

好能開心

GAY彬加油

冇睇直播 組合名x1 點發音 發 x (英文） one?

希望路人見到我虛咁可愛會投下

gay彬加油!!!!!

初c?

一陣彈咗新一個人做c就好笑

有彬衝啊

Gay彬plz!!!!

想喊

諗起202

都估到係佢兩個

屌

果然係佢哋

咸vs彬！

我無野講

已破紀錄

GAY彬! GAY彬!

係

彬啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

有人不停負皮你彬

求下你係彬

黎啦~~~要開門架啦

彬呀！！！

喂快d去廁所

廁所位

突然廣告

唔好咸please..

是旦

彬plz

gay彬c唔該

屌廣告

Gay bun plz

牙潔 mola mola

無牙潔

其中一個出道預定

屌我潔呢

廁所Time!!!!

開門唔該！

屌 牙咸

都好多人支持，放心

屌 你地快d去屙尿
開門要見彬

表情似gay彬??

G持宋有彬C!!!!

求下你要係gay彬

我要gay彬呀

快啲催票谷牙潔啦

牙潔

負皮完未？

好大機會最終燈到咸做

5秒去完廁所

依多左個妹既

黎喇！！！

黎啦!!!!!!!!!!!!!!!!

彬啊唔該

腎虧喇 呢半個鐘太咸

痴線!!!!緊張

番黎喇

係gay 彬呀

omg!!!!!

屌 好緊張
彬！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

Yaaaa

啊啊啊啊啊啊啊

gay 彬

彬！！！！

Yeahhhhhh

彬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

yeah 係彬

牙彬係centre

哇

yeah!!!!!!!!!!!!!!!!!彬

有彬 太好啦

彬！！！！！！！！！！！！出道啦

好彩屌你

彬！！！

好感動！

彬阿

Gay彬今日幾靚仔

好彩

喊出黎

彬！

彬b

啊啊啊啊啊！
Gay彬！

牙偉對腳

Gay 彬

咁突然

屌 係彬！

個DEEP V!!!!!

手都震埋

套衫好正

壽仔

gay彬c係咪即係可以出道。。。。

好感動

牙憲笑到好開心

牙k個心口仔

Deep v

宋有彬加油

牙憲

D V好 deep

潔件衫

牙憲又喊啦

屌影牙憲

屌係114啊

套衫正到癡線

憲

彬太牙憲

Yeah！！！！！！

gay彬呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

影住壽仔

牙憲勁q

好撚deep

金國憲個嬌妻笑容

憲想喊

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!

憲好感動！

omg

專登補個shot比潔

gay彬呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

gay彬出道做主唱啦

有影牙憲同壽仔

頂!!!偉

彬出道機會大升

啊!!!!!!!!!

牙潔個deep v

屌偉個下

偉啊！！！！！！！

牙偉好型呀 救命

哇
玩綁手？

哇 偉個鏡頭

好禁欲feel

彬好型！

其實宜家牙潔係咪凍過水
利申pick佢

yes

gay彬好野!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有彬呀！！！！！

影到牙憲個開心樣有D想喊佢地兩個都好好

彬仔

TONY好撚正呀！

屌牙偉好靚仔啊！！

偉仔個頭太正

偉氏好掂

偉仔好正啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

塾音

我打定輸數 而家j下佢deep v算

Innocence

今日個個都好靚仔

成撚日由上拍

一定啦

偉仔好靚仔呀屌

首歌麻麻地

運鏡

呀偉好正

嘩牙潔啱先有下幾正

Gay彬 瀚潔正到

偉太靚仔啦 我要色情他

咸Part zoom到勁遠

啲人會唔會想投牙偉 但認唔到佢

啲運鏡有啲差

係咪咪嘴好明顯啲嘴型有啲唔對

屌你個天花板cam

影頭頂做乜鳩呀

下面有名嘅

直播係咪嘴

我都係咁諗 再望一望左上張相

個底聲勁大聲啦

Tony仔正

tony個樣都幾正

初c仲未有鏡頭

初c冇乜鏡頭

玩絲帶

痴線牙熙好正

牙潔個deep v

同埋俾少少鏡頭tony 得唔得呀

Tony有part C

d燈光咩事

哇頂!!!!!!!!!!!!!!!

屌你牙K正到！

哇 牙偉牙潔

屌 偉仔會唔會太正

啊碩都係好似c

我就嚟唔得啦

有呀

牙k 條事業線

係咪咪嘴冇唱live?mr好大聲

我想聽live

偉仔好正

牙潔同stay個陣個look差唔多

回鍋 centre 主唱 royal A 再出道
好似雲b咁

屌 班仔d鏡頭咁分都已經少 仲影嘉賓咁on9

deep v

個人認為gay彬個c位好唔c

啊潔正到痴線！！！

PART多一定似

有冇人send條link出嚟

偉潔係咪想我死呀

偉氏gay彬都好叻仔
救命

點解咁多咸

唔明個天花板ＣＡＭ作用係咩
一陣發表排名用天花板ＣＡＭ真係屌撚７佢

牙潔件衫

已死

慘啦 初c會唔會唔得

偉仔彬仔都好正

牙K!!!!!!!!!!!

首歌好正好想睇多幾次

雖然gay彬係center
不過碩都好center feel

屌佢剪左偉個killing part

偉仔好型

牙偉正到痴咗線 啱先holdup個下

運鏡乜事

鏡頭唔算特別多

偉喺地下嗰下竟然無近鏡屌！

C位：天花板

碩個種C氛圍真係唔係講笑

偉仔好型!!!!

我濕晒啦屌牙偉好靚仔

啲腿好jengggg

牙熙好靚仔

好淫 頂唔緊

偉碩j 死人

偉好靚仔

cls偉今日靚仔到

真killing part
超型

點解c位企定定唱

joox廣告緊

初c應該可以靠x保住

d ending好心就打下光啦

我都覺。。。
有啲位佢俾碩企正前面100%遮晒
呢個c好唔c

彬呢個髮型勁靚仔

咁講姐係彬要爭X

仆街笑左

屌個個都好靚仔

我決定唔到想嫁比金宇碩定李鎮赫好

牙偉今日個look贏哂！

有彬成日最後個下都要摸咀

其實就算係C，我都唔覺特別多鏡頭

好似好求其

點解影到咁亂 搞到個舞台好hea咁 都冇咗種氣氛

東宮同西宮

屌偉碩彬潔發生咩事

垃圾鏡頭
明明隻舞咁正 佢地跳到咁齊 影咗啲乜

2個都係我架！

牙憲個樣開心到

我偉個hold up啊

唔近鏡點濕哂啊

呢個下我真係睇到黑人問號

牙憲今日好靚仔

依家應該速報？

做gif一定好正

救命好不安呀

希望佢出嗰條片啲運鏡可以再執下

佢地先係一對！

偉碩

今季d舞台拍攝咩事

再影牙憲 我真係頂唔順

次次都係咁

有人舉文仔手幅

今日催邊個

彬應該吸到路人票掛

坂田宇碩 坂田鎮赫？

佢企c唱個下個鏡走左

偉黑毛好正啊屌啊

佢地一pair嚟

hui

得南小一個帶harness..

佢個c位好唔出

個BGM?

呢個係偉仔個妹? 成日影佢 又高又靚

我媽係咁笑我尻叫佢係咁改人花名

希望陣間比鏡頭佢

偉妹！

影得太多top view

我同緊具正模捉e因？完全搵唔到佢

牙K一定要出道

個下我真係嬲咗一嬲

年年決賽啲鏡頭都係咁垃圾，放心

藍毛毛！

c位天花板囉上面有人講左xddd

CLS呀屌

如果唱live gay 杉會更加吸票囉

拉我please

有彬睇得出係主唱但唔係好睇得出係Center......

邊個開定post

我見到唔想講 要洗眼

我媽話 你又睇！？ 你唔係話追完wanna one以後都唔追架啦

TONY

如果下首係曜C既話咁曜就好大機會第一

藍毛毛好可愛

今季啲C位完全冇乜大頭

其實呢個時間C位真係幫到好多咩

我都見到係人群好突出

濕左

好驚呀 救命

偉妹好靚

機會好微

對唔住
牙偉個頭剪得好
我對唔住你
你今日好型仔

點解成首都唔開麥？

Yury!!!!

yury個樣

白真yury

cheetah係咪投緊票

應該係牙汗c?

!!!

有無人見到海南仔？
Wow yury同白真咬耳

催票啦屌

白真yury坐埋一齊

仲要黑髮

瘋在燃燒我既data

啲人純粹係根據往績咁講姐

今日個個都好靚仔喎喂

黎啦準備!!!!!

C位會吸到平時無睇開
見係生放送就睇下而投票嘅人

白真同yury坐埋一齊

會唔會係燈光問題
同首歌唔係好夾
無乜feel

下而家播催票？！

驚出事炒車

屌又催票

我以後唔鬧偉仔個cody啦

!!!!!!!!!!

Dancing Break牙潔紅絲帶企C嗰吓，真係以為係TU Stay衝呀，李翰潔

催票？

咁快催票

開始催票

屌催票啦

催票！

屌咪催啦

白真yury又拍拖

痴線

催4個？

今朝見到個煲蓋嚇死我

上年都係

我屌好緊張

老實講呢個舞台有啲失望...
另外牙k著埋deep v真係好唔少年

唔該要有曹

唔好啊好緊張

崔英俊

上兩季都係

好驚

不嬲四個

屌 好緊張

而家點

容俊同大輝

佢咁催票會推左啲人落黎!!!!!!!!!!!!!

潔加油

今季唱歌冇live又運鏡差

有冇海南米鏡頭

今季啲衫好多都唔match 首歌
諗起monday to sunday

同性相吸

有冇人見過海南 天空之城???

講9-12

初C唔該

曹愛國靚女左

睇唔到

講左咁耐都未講到

由最細嗰個carry 咁sexy嘅嘢

唔好推回鍋

好驚啊!!!!!!!!!

快啦

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!唔想睇

屌好緊張

等陣出最終排名仲耐

V V V V V

驚一陣討論唔切

就心臟病發啦屌

快啦diu

牙潔c帶舞centre

起晒雞皮

痴線!!!!!!!

潔上呀！！！

屌琴仔 求下